[今晚1900] 2018-2019歐聯16強抽籤即討區(1)

2018-2019歐聯抽籤

小組賽首名(A-H組):
多蒙特(GER)
巴塞隆拿(ESP)
巴黎聖日耳門(FRA)
波圖(POR)
拜仁慕尼黑(GER)
曼城(ENG)
皇家馬德里(ESP)
祖雲達斯(ITA)

小組賽次名(A-H組)
馬德里體育會(ESP)
熱刺(ENG)
利物浦(ENG)
史浩克04(GER)
阿積士(NED)
里昂(FRA)
羅馬(ITA)
曼聯(ENG)

英超：4
西甲：3
德甲：3
法甲：2
意甲：2
葡超：1
荷甲：1

直播連結-歐聯官網：

16強抽籤模擬器：

想睇利打祖記

虐老

6點抽？

定7點？

Nyon - Monday 17 December 2018, 19:00 - your local time

曼城vs巴塞
拜仁vs利記
祖記vs曼聯

波圖vs史浩克04

祖記又點樣49000呀

馬賽幾時上番歐聯

曼巴都無可能啦

條友識唔識嫁

小組同組❌
首名抽首名❌
同聯賽地區❌

細佬足球白痴

Roma V Man City
Atlético VParis
Ajax V Barcelona
Lyon V Dortmund
Tottenham VReal Madrid
Liverpool V Porto
Man United V Bayern
Schalke V Juventus

Thx ching

利記鬥皇馬就得啦
其他是旦

感覺呢幾年淘汰賽總會遇番上季決賽組合

係就好睇
強勢利對歐聯皇

個人想睇
利vs皇/拜

拜仁無意思啦，輸左九成